［12:23］屌你黑警又放TG

鬼唔望住警察宿舍嗰啲狗食返曬啲煙